{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 천년의하루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者はこのペンションに入室できません。 予約された人数より追加の人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。 客室内での魚や肉の直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご予約いただくと、個別バーベキューを楽しむことができます。 バーベキューの利用時間は制限がなく、炭とグリルは別途料金でご利用いただけます。 IPTVは利用可能ですが、インターネットは提供されません。 チムジルバンはペンション内にあり、利用時間は制限がありません。 ご利用は無料で、チムジルバンのみご利用になる場合がございますので、事前にご連絡ください。 駐車はペンション内に可能で、最大5台まで駐車できます。 電気自動車の充電器も緩速7kWのイビランをご利用いただけます。 周辺の観光地としては、鴨の森の道、紋章台、法住寺、松香公園、ペン·チョンなどがあり、これは自動車を利用した通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者はこのペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約された人数より追加の人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約された人数より追加の人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、最大5台まで駐車できます。電気自動車の充電器も緩速7kWのイビランをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、鴨の森の道、紋章台、法住寺、松香公園、ペン·チョンなどがあり、これは自動車を利用した通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 507
    }
}